啲異性一同我講嘢就凝住佢哋想追我！！！！

好煩啊唔好再搵我啦

減肥先講啦傻豬

，

唔好再flirt我啦